睇左連登之後成日都好夜訓，如果克服？

如題 次次都睇到聽到雀仔叫先肯訓
我以前11點就訓

貼bam圖，唔再上嚟，完

仲傷身喎

攪掂連尼住及望遠巴打，從此無連登，可以安心訓覺